要朝早六點前由天水圍去到上水

而家有乜交通工具可以朝早六點前由天水圍去到上水火車站？ 276B 頭車 0515 趕唔趕得到？

以前搭過幾次好似半粒鐘都到

好似危危地, 如果一次半次的士算啦

我唔係一次半次，搭的士好貴

276 ?

呢架兜埋元朗，應該更加趕唔到

你望下kmb app，
呢個鐘數總站去上水36分鐘，
我諗頭班車可能差唔多？

thanks